［有圖］黑警扮示威者捉人

下次發夢 邊個戴耳機就係鬼

仲好似話褲袋有螢光棒